【快活谷夜馬】跑出賽果8、7、2、4！

谷中這晚（14日）第六場三班1000米，蘇保羅馬房「實力飛駒」夥拍見習騎師黃皓楠一放而回，馬兒季內首度建功，單Win及組合獨贏A1分別派69.5及29.5元。

「實力飛駒」對上一次贏馬評69分，如今跌到67分，加埋用黃皓楠有五磅減，實際僅負110磅仲排埋2檔慳位跑，結果貼住內欄一放絕塵，大勝兩馬位，贏馬姿態相當輕鬆，亦令蘇保羅馬房在近四次賽事內，第三次有馬贏，兼見證騎練季內首度合作數糊。
今晚頭場賽前全場默哀悼念上周六（10日）大埔公路巴士翻側的馬迷死難者，當日肇事巴士路線為872號。而今晚第六場賽事順序由8號「實力飛駒」、7號「越影」、2號「鄉村輝煌」、4號「大風暴」跑入前四名，即是賽果為8、7、2、4，世事就是這樣巧合！而今場四重彩派四萬九千幾，三T派67萬幾。
蘇保羅表示「實力飛駒」上季贏馬一仗，由前女見習生蔣嘉琦策騎，都是差不多的贏馬方式，又是排內擋，評分也差不多，今次換上另一位見習騎師黃皓楠，輕磅下放頭走形勢有利，與上季嘉琦贏馬一役差不多。

8724 係咪好唔吉利呵?!~~~~